可以用Emoji係好事定壞事?

個人覺得Emoji唔係幾夾
都係 都係最正

巴打們點睇